聞完TG 肚痛

有冇人都係尋晚聞完 今朝肚痛
我肚痛到抽住抽住

唔可以吞口水
聞完有冇吐出黎?

全日仲係咁可以試下揾國難忠醫

正常的 屙幾日冇嘢

屙清哂就無事
吸到要不停吐口水 避免有害物入身體

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

絲打保重

多謝你地 屙左依家好好多了 冇再抽
我尋晚吸完啲毒氣冇吐口水 之後識做了

但今日唔舒服出唔到黎CWB同大家一齊 對不起
十月一見